你跟共產黨是不能講理的，共產黨決定的事誰也改變不了。

【鐵腕統治】多省清真寺遭強拆 餐廳換招牌 顧客：共黨容不下伊斯蘭教

雖然我對回教冇乜好感,但基於信仰自由,總之唔好搞到其他人我就okay！

佛教財產全部充公先，
錢財身外物。

美國改變得了